Ebb.io 又死左

無用好耐，個網越黎越垃圾

偷我地祖國同胞片

抵啦

個網偷片賣廣告

垃圾網，邊有人用架

今次將會係永久死

Load片太耐

好多嘢變咗會員先睇得，心諗你邊位

動物台反噬ebb了

抵制垃圾人人有責